去藍屍谷帶風原來好正, 但很累

5毛在連登帶風, 第二個post就被人篤.

在藍屍谷帶風, 玩了一整晚還未現形, 很累.

大家有興趣可以一試.

1 警方棄守明智, 不做醜人, 讓林鄭面對示威者
2 警方五千警力, 全封會展半島, 卻讓金紫荊升黑旗背後的陰謀是什麼?

大家慢慢玩~

呢班學識用手機無幾耐嘅低學歷下賤蛆蟲
要玩殘佢地根本唔難

有無人整合熱門籃絲五毛谷？因為平時唔會留意佢地

唔建議咁做

係邊到玩緊？

之前都有玩，呢幾日真係想都唔想上嗰啲page，睇到啲留言真係好心痛，自己自問出心出力出嚟幫香港，但竟然同一地方可以有人諗既野可以係咁智障。
p.s. 抖幾日會去玩番

同求

用冇文化既語言係會好攰